撐修例團體及名單（重要，重要，重要）鞭屍

勝利希望已有
係度開始收集撐修例人士及團體
向外國申請取消佢地居留權+賦予（賣港賊）3字
將樣同名都公審出黎，等全香港人睇呢班賣港賊如同過街老鼠